嘩屌你！！有時真係唔好話人歧視你！！！

啲汗味臭到仆街仲要哄過嚟逼人聞
咁撚臭都出街你根本無尊重過自己
想嘔中。。。

最撚憎D廢佬 成身煙味＋酒味 特別係坐車時 試過因為頂唔順陣味而落車

啲廢老成日有浸酸餿味

臭g咁怕臭唔好出街囉

唔好起鋼啊 快啲沖涼先

你地d臭男人咁巴閉唔好溝港女 ok?

有時帶多件衫換都好

點解你個個喊 會係落雨

唔係好知點解啲肥人個身總係有臭味

我很臭，但很溫柔

女人性奴來咋
個臭閪專門設計比男人屌
個賤口用來含撚
根本女人就係服侍男人性慾
媾你？真荒謬看得自己那麼高

好口硬

條j都硬

因為多眼淚到落雨咁

原來中秋版